入「廠」頂雲加？萊比錫教練：部分報道係真

RB萊比錫教練夏辛侯迪直指，有關他加盟阿仙奴頂替領隊雲加的報道中，有不少資料正確，難道暗示真的與阿仙奴有接觸？

RB萊比錫今季在德甲以升班馬身分表現突出，更在榜首和拜仁慕尼黑叮噹馬頭，有傳阿仙奴對其主帥夏辛侯迪（Ralph Hasenhuttl）甚有興趣，希望以對方取替已67歲高齡、今季尾就約滿的領隊雲加。

今夏才加盟萊比錫的夏素侯特談到這個報道，坦言當中有一部分是真實的。他說：「這是一篇做過不少資料搜集的文章，當中有很多事都是真確。當然，在英格蘭接替現在領軍最長時間的領隊，絕對不是我聽過最差的將來。」

不過，這名49歲奧地利教頭同時表示，自己在萊比錫過得很愉快：「我和萊比錫簽了3年合約，而我為自己訂下的目標，就是為球隊作長遠的發展。」

爺爺

爺爺

雲爺爺係無人能取代架！

慣咗係rb駛大錢 畀佢接手實一個轉會窗就駛晒爺爺儲落10幾年既錢

萊比錫夏天使既錢=薩卡轉會費

真係以為阿仙奴一個仙都唔洗咩大佬

德甲升班馬咁既洗費都唔算大

67歲(失業
)

臨老過唔到

人地早一季已經德乙駛大錢買德甲前鋒

睇到夏天使的錢心諗咩係夏天使

咁德甲除左拜多之外，都接近無其他隊會有大手筆ka la 依家連狼堡都要賣主力。英超就連中下游ge水晶宮，愛華頓都可以出成廿幾M英鎊買一個人。
拜多以外其他德甲隊根本好少買一個人會出到25m以上

說好的教到插住喉都要繼續教落去呢

雲加係冇可取代的